{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103830",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선릉 HOTEL GRAY"
    },
    "text": "清潔で清潔で、スタッフが親切で駐車も便利で静かな宿です。この宿はきれいでベッドが楽でインテリアもきれいです。値段の割には非常に素晴らしく、旅行者にとって良い宿です。ただし、使い捨ての料金が高いことと蚊に関する処理が必要です。だいたいいい施設を持っていて、ホテルと似ている感じでした。しかし、いくつかの部屋からは臭いがし、清潔の部分で少し物足りなさがありました。退室時間が少しきついし、生活必需品は高いのが短所です。一部の部屋は少し小さく、一部の従業員の親切度が不十分でした。しかし、ほとんどのユーザーが満足しており、ロケーションも良く、コストパフォーマンスも良いので、おすすめの宿です。この宿は全室にスローメモリーフォームマットレス寝具と空気清浄機が基本的に備えられており、客室の等級によってノートパソコンとカップルPCが基本的に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のスタッフはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "この宿のスタッフは親切な対応をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿は静かな場所にありますか？",
            "answer": "はい、この宿は静かな場所にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋はきれいですか？",
            "answer": "はい、この宿の部屋はきれいです。"
        },
        {
            "question": "料金に含まれる使い捨ての料金は高いですか？",
            "answer": "はい、料金に含まれる使い捨ての料金は高いです。"
        },
        {
            "question": "蚊に関する処理はされていますか？",
            "answer": "はい、蚊に関する処理は必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿のインテリアはきれいですか？",
            "answer": "はい、この宿のインテリアはきれいです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は早めです。"
        },
        {
            "question": "この宿は旅行者におすすめですか？",
            "answer": "はい、この宿は旅行者におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿のロケーションは良いですか？",
            "answer": "はい、この宿のロケーションは良いです。"
        },
        {
            "question": "生活必需品は高いですか？",
            "answer": "はい、生活必需品は高いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の施設はホテルと似ていますか？",
            "answer": "はい、この宿の施設はホテルと似ています。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋から臭いがすることがあるのですか？",
            "answer": "はい、宿の一部の部屋から臭いがすることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿のユーザーのほとんどは満足していますか？",
            "answer": "はい、この宿のユーザーのほとんどは満足しています。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋の大きさはどうですか？",
            "answer": "宿の一部の部屋は少し小さいです。"
        },
        {
            "question": "従業員の親切度はどうですか？",
            "answer": "一部の従業員の親切度が不十分です。"
        },
        {
            "question": "この宿のコストパフォーマンスは良いですか？",
            "answer": "はい、この宿のコストパフォーマンスは良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "この宿の全室にはスローメモリーフォームマットレス寝具と空気清浄機が基本的に備えられており、客室の等級によってノートパソコンとカップルPCが基本的に備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 519
    }
}